交通燈 可否不要再破壞？

之後日常日活 小朋友過馬路
交通意外都好危險

推

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

同意 昨晚楂26出街差啲死

所以要推